恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性

又 focus 泛民做乜9，尋日警犬罪證唔講，手足頭破血流唔講，仲響到追擊泛民，你班分化撚有冇血性良心？分化都唔係呢個時候啦，恐襲完你唔係 focus 恐襲，你出來分化泛民，你有冇血性？

其實你地搞分化果班醒下啦，你搞死泛民呢度都唔會投你班老細架啦，加上我地本身核彈都唔割。好揾定工啦，區議會建制輸到仆街到時炒曬你班垃圾五毛

個班分化撚可能就係同打人個班同一班人
咁你佢地有冇血性？

你睇下就知

司馬昭之心

但凡見到泛民標題既post
幾乎全部同一個論調
同上次選舉前一撚樣既抹黑手法

聯合次要敵人，攻擊主要敵人

要郁泛民未係時候，不過一定要記住佢地既惡行

Ok 我係呢度要覆你，

我一直都有開post/推post屌鳩警犬，相反睇下你自己做左啲咩，開個屌人民日報post? 話人唔focus恐襲但你自己唔見得好好。

呢件事好明顯泛民係唔適當時候做唔適當嘅野，市民係有權利監督議員做野

上次白頭佬梁耀宗向政府提出再修訂逃反條例嘅時候都比人屌到佢地道歉，最後我地有冇割到呀？

醒下啦，有意見就要講，你下下拎條教條出來，唔係所有人都適用

不分化

你係咪唔識中文

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

邊個分化就係鬼

好多打手跟本已經進駐連登，帶風向，顛倒是非，等你内亂，自己鬥自己人。。。 呢D 邊個政權最拿手，各位心知肚明

不過，佢地以爲別人不會從歷史中學習，不會獨立思考，佢地就真係too simple and naive

推

人地開緊工

果班五毛黎

唔好回 唔好理d分化撚就得

但黎黎去去都係個d人覆，根本帶唔郁風向
同一班人之前質疑HOCC，質疑612，質疑劉細良，質疑泛民
司馬昭之心

私怨撚死全家

明顯係有班熱狗分化緊啦
入去不推文回覆

點撚解我會依家提呢件事咪因爲班泛民係831出信囉
依家唔提你想等幾時？
借人流血嘅事嚟覆蓋泛民嘅操作錯誤
不如我問返你有冇血性？

其實成個連登基本上都係「黃」
恐襲、黑警、建制派點衰根本大家都好撚清楚
唔洗係連登日日提係因為呢類資訊已經好多
相反我Facebook Twitter就會focus返呢類嘢

至於連登我相信大家應該留意到更多唔同嘅嘢
另外身為選民係有需要監察自己嘅代議士
依家係咪有問題講出嚟就係分化割席呀？
不割不分唔係用嚟俾啲有權嘅人為所欲為架
不割不分唔代表有問題唔俾提架
屌你
我從來冇撚叫人唔投泛民架收皮啦

或者去梁耀忠Facebook睇下其他香港人點諗
個到啲人一定係全部冇血性五毛熱狗搞分化啦
睇多幾眼咩事唔洗死嘅